藍絲屢批法庭「放生」示威者 鄭若驊：法官判決如有錯 律政司需決定是否上訴

建制派屢就涉及反修例運動的的案件批評法庭「放生」示威者，不時要求律政司上訴。律政司司長鄭若驊今日在網誌文，便提及律政司就案件向法庭提出上訴事宜，她指，「任何人都會犯錯，法官亦不例外」，指法官若在法律觀點上犯錯、錯誤地運用酌情權，或由於嚴重的程序或其他失當而導致裁決不公，律政司便要決定是否對案件提出上訴。

鄭若驊繼6月在網誌講述其介入私人檢控的權力後，今日再發文指法官若犯錯，律政司就需要提出上訴。她指，法官的職責是按法律和證據來審理案件，必須客觀公正地考慮整體可接納的證據和適用的法律，又指「任何人都會犯錯，法官也不例外」，當法官在法律觀點上犯錯、錯誤地運用酌情權，或由於嚴重的程序或其他失當而導致裁決不公，律政司便要決定是否對案件提出上訴，或者在刑事案件中以呈述方式提出上訴或申請覆核刑期等，強調律政司所有決定都是根據法律原則和法庭程序，以及經過仔細研究整體案情才作出。

死啦咁多都唔上訴
即係承認大量濫捕吧

司法法治 咪撚笑死我

遲下人大釋法處理嫁啦

法庭判決有錯？
係咪告得藐視法庭？

不如你做埋法官好唔好

律政屍：汪汪汪

判到大波華滿意為止

去美國上訴先啦你

屌你老母贛鳩藍絲

721陳志祥打人又無拉到呢啲先係叫放生呀

情操高尚點計?

黑警都無犯過錯

OMDB

鄭若驊：總之我撤銷告鄭國泉就無錯

陳志祥

國際制裁中心 就差唔多

弱智藍絲登記做檢測未呀？

叫毅進仔離囉

律政司犯嚴重錯誤又點?

任何人都會犯錯，除左我之外

光復後唔可以放過班藍絲 送佢地番大陸集中營感受極權管治 咁鍾意丫嘛！

公你贏 字我輸

鄭若驊：ok，適應到10小辣，宜家試下3小辣先

任何人都會犯錯，法官亦不例外

律政司例外，共產黨倒外

國際制裁中心 : 法庭判決有錯

改名
叫政治定罪師好過啦

同中共法院睇齊

咩叫double jeopardy, 係咪食得架

[black]你班垃圾死撚番大陸啦 知唔知叫法律呀 屌[/black]

嘥撚晒啲錢

藍絲>官

嗰啲唔係人，所以只有人哋錯佢哋冇錯

鄭若嬅你憑咩決定判錯

仲有藍屍
一律高尚情操

去食屎啦

push

告唔入就告到你入為止

唔係

知你係恐怖份子法律顧問啦

咁上訴都係藐視法庭啦

藍屍最想廢咗法庭佢扮乜嘢

建議律政司直接取代法庭

屌你老母律政屍

放生示威者
律政師多次無理介入撤銷藍絲控訴又唔講
撞人的士佬 販冰兵

藍絲=官